流行經典50年2

繼續

TVB垃圾節目都睇？

好睇

Okay 睇還睇
唔好再開post 宣傳 好無？
呢個post 爆咗唔好再開3

愛與誠

on9

做隻貓 做隻狗

唔係宣傳 大家講下

終於可以係電視睇返基仔唱歌
唔駛睇大陸節目

回憶

睇古巨基

其實歌詞同愛與誠歌名有咩關係

傷追人

傷追人！！！！

傷追人，痴線

傷追人
999

屌那星愛與誠傷追人

Tvb預咗啦

雙飛人

波追人

最尾唱友共情

打9999

聽完好想瘋狂翻聽古巨基d歌

999999999999

雙J人

經典

好有味道

而家先知係側田作

係咪唔夠氣

好正，首首都識唱

應該成集都要基仔唱

正

聽咗N次都係3條9

好撚好聽

成堆90後

90後

好似咪咀

佢就黎唱到變哥哥腔

真係cd咁款但又唱得有感情

以前小學雞果陣就係聽住基仔打online game

唱左咁多年冇乜點退步,不過tvb混音唔掂

行走的CD

CD基

好鍾意佢著衫嘅style

好有親切感

應屌則屌
難得tvb有搞呢啲聽番經典歌嘅節目仲屌啲咩
仲要請啲真正嘅歌手上嚟
tvb啲on9劇就抵屌啦

好撚正

好正啊 基仔

正撚到

即刻搵返佢D歌重溫下先

80後

encore啦屌

跟住實係愛得太遲

好好聽

繼續啦屌

仆街hi錯正皮

冇啦

點解我是歌手會輸

因為做馬

屌 竟然無

聽落好似唱k咁

唱左啦

屌，冇喇

請多次啦屌

好正

當年古巨基第一隻碟好鍾意,特別鍾意一首叫愛是憑直覺,
可惜呢d咁舊同唔算太hit既歌,唔會有機會聽

好好

友共情

我要聽大雄同心跳回憶

聽慣學友版
覺得基仔好用力

好好聽，屌

仲有

真係友共情

仲有得聽

好懷念

校歌

細個真係一落雨就唱

多過克勤?

畢業歌

友共情 不變

中學畢業一定會播既歌

真係好撚好聽 CD咁

王若琳上過呢個節目

童年回憶

佢個樣真係十年如一日後生

佢真係唔識老

應該好多人一聽到呢首歌會望一望電視

佢唱功真係比人低估得好緊要
音準 換氣 穩定度 感情全部都係完美

起撚哂雞皮

最鍾意重複犯錯

好有回憶既一首歌

連續4年男歌手你估少野嫁

michael唔識唱

最後都有dancer

啲dancers 又仲乜鳩

假音J出血

今集幾高質

友共情成首

古巨基30歲樣

愛是憑直覺都有人識

其實係第二隻碟

當年個朵假音王

dancer

佢d舊歌都好正 點解之後要去蛋公司

連登管理員?咁撚惡既

有個舞蹈藝員有d似jumbo

轉得勁順

家燕

梁珮瑚幾索,但覺得好似陳淑莊

願愛的得到的不是愛都好撚正

藍天與白雲

突然又已一年

仲有情歌王子

錢

好想喊

小心j錯陳淑莊

kary曬成集

爆左唔好開第3

當年真係瘋狂loop

後面dancer 既樣好搞笑

柏高好似求左佢幾次先肯復出

真係好有回憶

次次聽友共情都有個畫面浮返出黎

想聽佢concert

當年仲讀緊小學嗰陣 lunchtime時間成日播

已宣傳

搵d新人上去就知咩叫前輩級 抖氣聲係冇

呢集叫古巨經典乜乜乜好過啦

友共情好正

除左陳奕迅同周國賢最鍾意聽佢嘅歌

好煩

聽到友共情 好感動

基仔原來45歲

流行經典之古巨基
每集搵一個人開小型音樂會

你話佢30歲我都信

個樣唔識老

話35都呃倒人

下雨天總掛念從前

gay味濃

佢話paco執佢返嚟

唔係你以為幾歲
但咁多年仲keep到，真係

老是常出現

正腳

係咩?我成日以為笑說想係佢第一隻碟

古巨基

又盲反

後面個女dancer

沒法愛別人好撚正,呢排成日

正 左

趙學而無唱尋開心有d 遺憾

佢d歌最正應該係06-08年個期？
仲要入埋蛋，依家好似退左休咁

第一隻碟係愛的解釋

第二隻碟係笑說想
笑說想全碟都好正

對你始終痴心一往
ohbaby
愛是憑直覺
刑事偵輯檔案1主題曲

仲有晨曦都好正,個feel好溫暖

應該係03至06係金牌個期？

舊既hit都唔唱啦，何況唔hit
03前對佢而言應該得返三首歌

歡樂今宵，第二最愛同友共情

好sweet

一提起又想聽返對你始終痴心一往同感情真相,
刑偵d歌好正

唔知KFC Coffee cap 唔cap到多d 相？

其實頭先有冇人發現越學而套衫好似呢套

推

右邊係男人

開post要你批准

跳飛機當年係咪唔hit

人妖樣

有plug過咩
同碟一光年多人識d呱

呢條低級打手咩都會推一餐

你on
TVB呢個尻台
公器私用已經抵屌

on9
盲反覺得自己型d？

岩岩先返到屋企
有古蛇全集未

Youtube有斬件

今集卡士勁到

「褔祿壽」三子阮兆祥、王祖藍、李思捷一改搞笑形象正經獻唱，歌聲令人驚喜。祖藍以<浮誇>展示高難度的真假音轉換；思捷邀來王君馨深情合唱<我不夠愛你>，可會再次劉德華「附身」？祥師兄曾推出唱片，這次除了演繹多年前的自家歌<我心深處>，還情商羅敏莊攜同女兒陳禛亮相，帶來<三人行>。小女孩聲線雖幼嫩卻表現穩定，教人喜愛。同場還有「鑽石歌王」林沖送上台灣山地情歌，以及朗嘎拉姆等多位後輩翻唱鄧麗君的名曲。

今集d人

浮誇

做乜揾首咁難唱嘅歌

佢之前唱過
好撚勁
不過今次好Fail

屌你老母

啲head tone做乜鳩

似足大陸節目9叫

好難聽

單春真係唱得好好

一開始果度竟然覺得好聽

污染

個觀眾係到苦笑

好撚難聽

專登上連登睇下有冇post 入黎屌柒王祖藍
唔知唱乜柒 見到觀眾d表情笑到仆街

點撚解會搵呢三個

#metoo

我真係唔識欣賞祖藍

難聽到嘔 聽到打哂冷震

突登上嚟睇

差左好多喎joe lam

狀態不復當年勇 仲衰過之前大陸唱歌節目個次

王祖藍mic咀喎😑

呢三個咩人黎 ？

今晚係做乜撚？？

好強大的震音~

我想聽廣東歌啊屌你老母

成撚個周中咁

呢條老鬼做乜柒

走啦屌你老母

做乜鳩

我聽緊乜

無眼睇

林沖真係得啖笑

都80幾歲就咪屌啲老人家啦

詩詩??

陳禎

遺傳咗佢阿媽

陳國邦個女?

齊射精～

我想要詩詩

都幾似佢呀媽

勁呀阿妹

係囉 正 又有子長哥

阿妹

聽到好感動

佢真係我阿妹

仲以為到老豆出場

me too

想喊

陳禛好得意！
我阿媽勁中意佢
上年聖誕個排仲好想買佢個隻聖誕CD

比tvb封殺左啦

祥仔想拖個o靚妹但拖唔到

希望佢大左唔好變欣宜呢隻人形豬咁

羅敏莊個造型好老氣,成個葉麗儀咁

華仔黎左

原來個妹妹先5歲

成晚終於有個羅敏莊比較正常

kelly

好好聽 三人行

似鄭秀文

幾時請馮文樂呀

bossini

王君馨識唱歌嘅咩

要呀佢

個時已經睇住個mv係浴江

咁細個咩，之前都成日出鏡㗎

佢以前好似唱兒歌

處女馨歌舞都得

參加過星夢，同埋唱過tvb歌

李思捷好撚作狀

換得咁快衫

嚇死我，又以為江欣燕

今集靠羅敏莊帶起成集

妹姐

君馨好撚正……

好高汁

其實扮得好過江欣燕

SUNDAY扮野王＋荃加福祿壽

觀眾笑點咁低

屌

祖藍

人大同阮兆祥好柒

好折墮

其實幾好笑 一定冇扮女人咁反感先

今集我不是歌手邊個

金猴

仲以為睇緊福祿壽

笑死

賀年送金鳩

一陣有咩節目

屌唱多首好過啦

大玩特玩

其實呢啲節目扮下野唱下歌 係比長輩睇

又大合唱

林沖扮咀型個樣

屌我三十都未夠

新野wo

今日三子黎講
祥>思捷>祖藍
浮誇
算病態麼麼麼麼麼

好工華仔抽曬kelly水

江欣燕聲底似d

我廿歲出頭

其實祥仔歌唱出身，認真唱歌係唔錯

祥仔我覺得三個之中冇咁乞人憎
雖然成日講埋啲食字笑話 但未去到憎嘅地步
思捷

哇屌林沖大哥個人都硬撚晒就唔好打擾人啦tvb
好撚大寒成個可動式發聲蠟像咁

屌你首山歌想點
笑到仆街

睇得咁開心 大埔炒車呀

咪就係跟進完大埔單車禍依家先有時間利用返mytvsuper既回看功能收睇返囉，講起上黎都要多謝tvb，比我地跟進新聞大事既同時，又可以睇返節目

lulh

lulu

tvb緊貼報導 岩先有新聞係廣告時間播

影除舞

練春袋唱

屌 做乜鳩

杜生五十幾點解可以咁型

許志安

佢唔係覺得自己唱得好型啩？

頭先首李奇賀年歌

乜撚嘢唱腔

咁都唔型？

好型

又跳得又唱得

成56歲,60歲來緊
點解仲咁型

師成帶師聰

呢首正到爆

唱3首

有無人期待糖妹

許志安唱歌好難聽

姜麗文

黎緊有演唱會?

杜德偉真係唔撚掂

難怪佢紅唔起

把聲已爛到盡

頭先姜麗文好正

型就型喇，但頭先首歌唱得幾難聽下，可能我頂唔順種唱腔

係個唱腔outdate jei

係

個唱腔咩事

都唔講型唔型，佢一到副歌，嗰隻唱腔好難頂

杜德偉好多正歌
等待黎明
擦身情緣
hold me tight

春袋鬼放開佢啦

佢齋跳舞算喇

屌!!!!!!

好淫

許生咁多年黎都無進步過

除左除褲之外

四首

唱咁多首

貼身旗袍

杜德偉喎
仲要係真果個

依家梁家輝靚過佢

佢個女

辣薑又有膠劇

吳雨: 「我對他一向很重用，捧起了四大天王，想捧『四小龍』，有克勤、許志安、杜德偉，還有個黃翊，給了他們很多機會，但不知何解煲極不紅，真是時也命也。」

好正喎清

做有影子舞未

當年新秀佢赢哂蘇永康,VV銀,送禮勤

唱男人最痛啦

其實當年杜德偉、黃翊聲勢真係唔差

你大我d馬伯良廣告冇神係咪比個女搞到咁
32歲狼虎之年

巴打都係New字輩

好難聽喎大佬

鄭俊泓意然唔要佢

條仆街飛佢，好似攪到佢死咁濟

迫人睇到尾

冇人要我埋單又點話

老實，大把人排隊啦

over咗

區永權

又係呢條乸型

咁夠薑唱藍雨

睇佢口型似學過下唱歌

其實呢首唔係咁難唱

k房質素

好過頭先許志安

又話一定要無唱歌至上得黎

幾好聽

蕭正楠貨色啫

燒腩都屌打佢啦

家燕姐歡呼走音

albert區

如果唔係咪咀既話唱得幾好（聽唔出 唔係串佢）

袁花

花哥都唱

真係袁花？

佢好唱得嫁

袁志偉? 新聞個

歌手果位

唔係袁花呀

同名啫

許志安真係唔識欣賞

袁志偉

個字幕寫啲會好自然唱晒d

志偉（英文名：Ronnie Yuen；1967年－），是1990年代的一位香港歌手，於1990年出道，並推出首張個人大碟。他曾在香港主權移交的晚會上獻唱。他唱過較著名的歌曲有《有情天地》、《我在窗前等你》等。他亦曾經參加TVB及華星唱片合辦的「第五屆（1986年）新秀歌唱大賽」，可惜三甲不入。

衰在把聲唔夠厚咁
不過轉音果幾下都ok

利申：唔識唱歌9up下

戴思聰徒弟仲有邊個未唱

呢首幾正

等緊影除舞

我都覺得ok

子

嘩陳德璋式唱法

屌你老母糖妹無得唱

話佢唱K質素果啲應該拍得住學友

靚湯

袁生呢首正喎，滄海遺珠

好聽喎
兩點～啲㗳啲㗳的在響

唱藍雨不知幾易走音

本身冇聽過，但已經好易記入腦

無曾志偉係度

許生又嚟

影子舞

杜生做乜
點唱得出口

未聽過呢首,以前竟然有D咁低質既歌

hey ho

new song??

影子舞咁多人無聽過？

未變過真係未聽過

你hey
我ho

杜德偉演唱會

收聲啦

香港rap

好想郭富城battle

給我吧

唱得仲多過克勤

以前d人話杜跳舞仲勁過郭富

第幾首

唔駛講又係信自己結尾啦

夠皮啦屌你

脫掉

點解佢有咁多dancer
其他人冇

哩首OK啦 脫掉

人地唱舊嘢緊係out la
果陣好潮嫁

龜毛係咩

d女女

夠啦

呢首改kpop

夠皮啦

即係鳩毛

Jpop

聽錯做鳩毛

最鐘意聽佢同sally首信自己
其他都冇咩聽過

有無cyber8老鬼在？

脫掉呢首ok

MV d 女都好正

佢都係台灣紅多,係香港無乜真正大紅過

鳩毛脫掉?

睇得出

唱埋首鍾愛一生就PERFECT

龜毛脫掉

居然冇信自己

下姜麗文冇得再唱

348算唔算

無喎好似

脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉脫掉

係真唔係

足金金猴

身體好快樂

身體快樂

攪氣氛

838

原曲好似係dj doc 點會係jpop

加埋的士陳

得坤狗冇獎攞，好撚好笑

好正右邊個女dancer 想脫掉佢背心

姜麗文un功應該好犀利

乜嘢脫掉
好撚難聽
聽呢首歌嗰幾分鍾好難頂

un下un下咁

臨尾係咁un, 條腰

跳咁耐超勁喎

EDISON 都唱過

脫掉個期好 hit, 唱K 實唱

依幾分鐘好似過咗幾十年
隔好耐仲係果兩句

唔怪得咁熟
咁完唱好d

泰沛命都短幾年

國貨上次中文金曲都跳勁耐

今日有家燕有秦沛
大奶奶呢？.jpg

都唔細

原來係1976

之後日本仔DJ OZMA 拎黎改アゲ♂アゲ♂EVERY☆騎士

架仔最正

最尾所有人除晒衫

之後dj ozuma因為呢首歌永遠入唔到nhl

哇屌

家燕姐唱耶歌

gd

兒歌

信者得救

仲以為sammi

家燕老母個格甩底

有無人知原唱係高皓正而唔係鄭秀文

噴左飯

佢後面嗰兩條女

唱唔出個feel

原唱sammi

唱到完全唔high

點解唔著返sammi嗰件衫

原來tvb而家咁撚有創意

笑到仆街 收唔到聲

家燕姐咁大波

反而 和音遮左家燕姐啲震音
遮左佢唱功

係咩 但我記得果時條耶撚話過自己原唱唔hit所以Sammi唱當新歌咁玩

不要驚動愛情 先係

為咗睇小雪而開電視

家燕姐唱得好HIGH

家燕媽媽啲女

honey bees

CD定真唱

班學生hea到

好明顯咪咀

小雪 shiha

點樣入家燕媽媽學校食女???

小雪

其實我介意

小雪漢洋

小雪 好好屌

小雪嫁三次都咁正

冬天開始 愛上小雪

就係正先嫁三次

好過哂宜家d歌手

呢兩個又CD點真唱
我真係分唔到

小雪 樓屌裙

春天呀

覺唔覺D鏡頭好煩

咪咀啦

小雪兩隻腳合唔埋

小雪D LIVE有咁好咩

轉撚完未

漢洋依家個樣變咗鄭子誠咁

啲聲愈請愈霉

幾多年無唱呢首

我都覺得好似

*星

好靚女 仲靚女過以前

壯陽老左好多不過都好勁

影咩

請齊四大天王好唔好

我老母都話似

錄音可以後期執

漢洋叫乜鳩

唱埋email啦小雪

蔡康年黎

不嬲好

漢洋唱到咁高音做咩

呢套唔係SELL真唱架咩

唔講都唔認得係佢

好想同小雪做愛 好瘦

陰公，呢首都變經典
咁快老啦

小雪點似38歲啊

係喎

人妻樣

小雪成40歲

小雪原來40都未夠

好緊

唱k仲有點佢
老喇

人妻

每一句說話 當年小雪第一首派台歌

小雪屌打aka

小雪最靚女係拍FM701嗰期

小雪真好靚女呀

有無人覺得佢呢個頭似誇世代六小姐

點解曹永廉個樣長期厭世

其實漢陽係兵

哇 好撚靚

鐘意說清楚多D

佢幾多歲

小雪把聲冇乜點變

似日本d歌姬

等聽shiga 聽一句比較好比較差

唔係唱首本咩

1979年

39

咪呢首

6wing老婆老左應該同小雪差唔多樣

1979年2月7日(39 歲)

痴撚線小雪38歲

生咗幾件嫁過幾次仲想點

小雪而家先出道一定紅

小雪好正

個個都想屌佢

到此為止唔係適合D？

首本唔係到止為此咩

i still love you till i die

結左三次婚

有無人覺似陳美詩

仲要其中鬼佬添

好靚

佢就想喇

唔係 說一句

你地溝亂晒小雪同公廁嘅歌

佢啲老公都唔靚仔

無呀

小雪正好多

似林映輝多啲

夠粗

不要再說了

邊有鬼佬呀

說清楚係小雪嘅歌

每一句說話
有你是榮幸
說清楚

全部都正

以前D三,四線歌手D歌唔少都正

屌睇清楚啲quote先啦
樓上係講緊Shiga首本應該係邊首呀

有冇漢洋 solo舞台? 我想聽 失戀2000

呢d post都有得笑

無啊
說清楚咪係小雪
說一句係連詩雅 但首本應該係到此為止

我知呀 我係想聽shiga 說一句 佢係想聽小雪 說清楚

睇錯 見到佢現任個係英文名以為係

我咪回緊說一句，所以話首本應該係到止為此囉

仲有隻愛戀entertaining

說清楚隻碟我仲留喺度
原來都差唔多廿年前

淨係記得佢第一個老公食咗件大波妹
個名同小雪個名差唔多

韓仔嚟

得喇

大乳牛蔡慧敏

果個名顯二世祖大滾友黎啦

小雪叫蔡雪敏
以前唔知以為佢老公兩姊妹食晒

韋綺珊 城市儷人
呢度應該好少人識，靜咗

韓國佬

我老母七十都唔識

我識相逢

歌莉雅 野孩子

正過原唱

呢D就真唱喇
幾大分別

出道都得啦
咁靚 好過曬星夢班臭西

呢件甩皮甩骨是咪有錢佬黎

再出

好正喎

出過碟

採陽補陰

呢首講 office ladies 上班族
疲累嘅心

咁前兩任咪.....

仲好聽過楊千嬅

幾正

唱得幾好 一陣說一句啦

唔夠氣咁

但把聲冇千嬅咁有特色

佢係咪低左好多個key
定原本都係咁

誇左d

好聽過人瑞其實唔難

到此為止呀

用錯icon

呢個節目真係清泉
做夠100集

尾音 sharp cut

相逢 係最 hit
之後 再有一兩首同蔣志光 合唱
佢自己仲有首叫 跪在大門後

劉玉翠個look做咩

呢個係第二任

劉玉翠靚左wo

愛回家湯盈盈個look

血〜耗盡

點解佢唱英文讀白要配中文字幕，感覺好低b

呢首先首本
不過要搵埋陳浩民喎

首歌好悶

SHIGA黎啦

書架 到此為此

到此為止係咪最快上流行經典嘅歌???

都話實係呢首架啦

到此為止夠50年咩

你指10年代歌？

到此為此 dear jane

書架代表作

K歌

no

1968-2018

TVB 做咩鳩走去翻譯

唔係解50年內嘅歌咩

到此為止10年都無 憑咩上經典50年

無聲又漏氣咁嘅

雙腿分開,碌野入埋有千百性伴侶
淫賤舊情境

tvb不嬲on9

1968-2018呀

同小雪比差幾多皮

10年都無唔緊要 問題連經典都唔算啦

笑撚死

越來越愛新過佢啦＿

人地開post 關你撚事咩，搞事死返出去啦

其實佢唱歌都唔差

MK仔個個唱到飲歌咁,點會唔經典

陳豪或許是對象 面形容貌 也似你小腿

唱功梗係 但shiga賣mv訓身 說一句

佢算唔算紅歌唔紅人
d歌一keep唔到就愈黎愈霉

應該書架遲下有event
上黎露下面宣傳下啫

dear jane唱好聽過原唱

10年後就會變成經典

10年代初既經典

公廁D唱勁勁左
呢排係咪做多左愛

幾好聽喎又

廣管局有規定中文電視channel一定要架

原唱女仔角度
dear jane男仔角度
各有味道

其實連pizza幾正
條腿又長樣又靚

佢對腳分得開啲定小雪對腳分得開啲???

碌鳩我難忘記
屎坑我懷念碌鳩有刺

好過佢出道個時啦已經

個頭成日都未吹乾咁

係好聽既

連piece雅 唱得ok wor

採陽

爭拗位係呢度算唔算歌詞

呢首係正

又放又淫

有時新聞d洗乜譯 想聽英文

乜佢唱live好咗咁多嘅

鐘意水星逆行多個依首

公廁雅都腳分得開D 定係 對眼分得開D

依首都正

我就鍾意舊雞角多啲

好好過同說一句都ok

勁鐘意説一句

公廁

你地咁講係因為你地最熟呢首

不過佢既歌我都唔係好識
最多都係識多首兒歌 地球生病了

佢好多mk k歌都好正
係唔紅人咋嘛

有冇聽過基仔版到此為止，完全騎劫咗首歌

今日又無我又不是歌手環節

連詩雅唱左啦

係時候推公廁做隱世歌手

依套野搞到好多當年半紅不黑，或者得一，兩首hit歌既開演唱會

點解唔唱一人有一個夢想

高音好勁

高潮眼

黎瑞恩唱到月同 CD 一樣

唱過啦

好好過都正

唔係準備開先上去宣傳咩

想聽愛你這樣傻,唔知幾時唱

還要生活 沒有輸樽鹽

佢上過幾次 好似

不如唱 發誓 啦

都唱過啦

想聽小恩子唱認真，以前好鍾意呢首歌，求阿爸買佢隻cd比我

雨季不再來

屌你正呀喂

呢首正

女人味

呢首都等好耐

而家嘅細v,湯記同王馨平都正過大v

佢唱歌真係好好聽

寶麗金小花, 正過同期華納, 其他公司 D 女

咁嘅年紀啲音準好好

果陣比女飛都係咁 loop<認真>

情像約滿再沒實行 辭行用語是那麽狠

幾時到劉小惠上去唱

把聲同個樣都keep得幾好

劉小慧

唉仲有咁多on9仔睇tvb

加埋周影就可以唱學生哥

佢把聲真係無變過咁滯

喺晒右邊

乳貴不再來

初戀情人都好好聽

唔知當年寶記小花換轉係英皇捧會係點?

初戀情人
留住這一刻
口不對心
心靈相通

有一首叫多情
甜到

邊個大細v

黎小田跟唔到咀

曹永廉個樣好似心事重重咁

多情好正

大v玉女敏
細v小恩子

夢幻星座情人

有一首都係黃凱芹作曲叫「舊愛新歡」都好正

x2

不過成日同像你這樣傻撈亂

喂呀吉妹

coffee巴

識野

我鍾意 莫失莫忘 少女心

我聽咗頭幾句咋，之後屋企有人玩電話好大聲，可能之後唱得好咗但我聽唔到

連詩雅唱live 越嚟越好聽
但出d歌越嚟越難聽

有冇小雪多圖

一早話佢正

咁你一定要上網重溫la

咁遲先嚟回post

你又鍾意埋hana d

無鍾意過

而家又唔認 哈

有小雪
明明打緊機岩岩都係咁住個電視
真係屌打依架d歌手

古巨 又黎 做埋主持

應該之後4集都有古巨基

開演唱會嘛

正 岩你

為左演唱會去到咁盡

等睇古sir

開始啦

家燕姐career line

古SIR

做埋主持

哇家燕姐條溝

咁似細個睇勁歌

愛得太遲

係呀 仲有克勤

基仔

克勤定古先

之前有do姐個老公做

兩個做果陣都好正

夜晚10點幾之後做

細個返學阿媽唔俾睇

古巨基真係個樣廿年都冇乜變

原來首歌成12年前

有幸係呢個時代就好

多頭髮左

咁耐

2006年

唱腔好似變咗？

古巨基到底今年幾多歲

連登呢到有幾多人識古sir啲歌

大e神2年

把歌聲變左好多

自動跟住唱

冇係咁chok

有黎明張學友?

入得嚟呢個po
應該大半都識嘅

中意聽歡樂今宵

佢自己攪掂了

報到 全識

00後應該唔識啦

自己都報到先

吹到唔紅

咪係 小圈子po

宜家既勁歌金曲出左d咩天王

報埋到先

班dancer

吹撚到

張學友

90年代學友,金句王稱霸哂金曲金獎

唔紅 ？

只要為我愛一天幾岩佢唱

古仔演唱會應該唔洗宣傳
唔通為留係香港繼續發展鋪路？
係咪想生小古仔

啱啱出世？

[11-13/5 紅館] 古巨基演唱會 - 香港站特別版 (信用卡19-22/3｜公售4/4起)

其實古巨基真係唔係差eason好多

當年鍾意佢多過eason

一定係發展啦

古Sir之前先上過咁快encore
本土實力派情歌王

你返出去了

可能想生仔
古仔番嚟香港了

學友係神級,無得比

佢到而家都係嗌歌🙄🙄

講真當年我仲算細個,但O係街邊聽到佢D歌多, 03-06年間,05年就真係兩個都周街播

唱返勁歌金曲咪得囉

夠氣
幾好

番出去做功課啦 乖

d dancer好撚樣衰

勁歌金曲

2003年去到2008樂壇唯一男歌手同Eason 鬥都唔紅

啲字無咁懶 正過以前

年齡鑑別 基本上無人會問呢個問卷

經典K歌唔夠多

希望佢演唱會唔好再好開心咁唱愛與誠呢D歌

番出去做功課啦

黎小田有冇扮彈琴

見到d on9已經屌都廢事
撐基仔

好想聽佢solo一個鐘

古仔軒仔都係underrated既歌手

正確黎講，係分2條路。一條古sir同eason，古sir基上係香港情歌呢條路既Eason

勁歌金曲4

班女

點解古sir唔返大陸做show,一集都百幾萬啦,tvb比盡10皮

要做假膠都交足戲先啦

我是歌手3

俾幾舊水去佢演唱會

咪就係 香港人

好撚靚仔

可能想陪多啲老婆掛
古仔廿四孝好老公嚟

一陣有ka yan

剩係識愛的故事 仲要只係識上集only

佢都返過大陸啦
而家應該過下日晨嗟

戲?

感情差太遠了吧

和記廣告

拍左20年先結婚

係 唔知依家啲零零後知唔知咩叫做要贏人先要贏自己

佢又要賣餅，又陪老婆，又搵夠，佢講過以前啲大陸節目麻麻唔係$問題

tvb可能得車馬費再多少少

抄牌就記得

娛樂圈咁大引誘都keep到

哇 家燕姐條罅

文龍 nick

對奶都有兩點

真心好男人

黎小田：又要打丁

嗰啲乜乜古Sir好難聽咪唔好撚再聽囉，或者篤聾自己對耳

各花入各眼，唔同歌手唔同歌路唱法不一有獨特風格

叱吒唔係分豬肉獎十幾年前嗰時，古Sir囉過男歌手金獎，咁都唔紅，唔通你紅到咩

金勝

唐文龍

歌名好長

唔係架唔係架 兩登都係 得e臣先叫唱得
其他人都只係垃圾 唔聽e臣就係冇品味
屌e臣會被圍咬

機師衫

好大波

歌名好撚長